財經新聞：「連勝力」呂布旗下陷陣營以$204.04進攻GME！不滅麵神！不留人頭！

第十五次軍議

呂布軍第十四戰，以-7.66%史無前例大敗於FUTU。前後被FUTU三次擊敗，實在難堪。
第十五次軍議，點將台上以PLUG及GME中作進軍選擇，因有軍報連登燈首麵咪媽以PUT駐守GME大寨，呂布立下軍令狀誓滅麵神！弒神一戰！

p.s.赤兔隊目前正以$26.75以一周圍城戰術智取PLTR，形勢變差。

呂布軍「連燈力」目前戰況14戰4勝10敗，昨錄大敗，今破斧沉舟！

目前「連燈力」呂布狀態：
武力100 智力70，剩餘773.36HP 累計虧損22.66%

呂布曰：吾欲回本

tpgy
pltr

2隻俾你燈死左

現在201
笑左

All Action No Talk

你近排在專注武力之上？

-2.9%

智力70係咪即係中度弱智

人神之戰

現代呂布，日頭地盤，夜晚美女，下場一樣，紅顏禍水

V緊

爭緊邊個先係燈神?

神仙打交

麵神係咪派去敵陣嘅反間計

係股神,大家都有賺錢救國之心

見到樓主越買越少股

將軍每次一買就壓住
跟住盤中有賺唔又收手
最後第朝倒跌走人
無限Loop

琴日面神
今日戰神

198

將軍今晚下場

將軍！麵神可碰不得，否則身手異處

身首異處

何人是將軍的陳宮？

將軍 PLTR接近糧斷吧 如何是好

投降輸一半

sqqq啦

不痛

今日唔係買貨既日子
唔好為買而買
等埋結果都未遲
如果日日都做trade要keep住賺錢會好辛苦

又係你條粉皮

放pltr啦

今晚精彩 呂布挑戰麵神

呂布又豬

今晚HP又要冇幾多

試下take profit stop loss trailing stop

但麵神係燈 將軍挑戰麵神應該要買跌

可能係最後一個series

樓主$太多?

所以咪智力得26囉

將軍買錯晒

我教你一招必贏：Put ARKK

仆街原來係樓豬燈鳩我futu
唔怪得跌咁撚多啦

呢隻燈唔燈都跌㗎啦
一早price in曬啦升條毛咩
賴得就賴

你課太多金？

謝辨解

屬下敢預言 將軍如果再玩妖股 一個月後就會

將軍應該put 7 GME

將軍，情況不妙呀

跌穿左200

無啦無啦 gme穿200

師父又中呀

將軍燈力更勝麵神

將軍已經冇力

本來滿血有5股

樓主最錯係將1000美金放係連登上

主公，放棄PLTR好嘛，熊軍援方已到，我軍斷兵糧，唯撤退乃上策

勸軍一言, pltr長持一星期非明智選擇 坐一個月有望止賺

叫咗佢唔好搞pltr

本想憑人性及燈力戰勝獲利派燒賣，誰知..
理想方程式：連登仔一定想我輸，燈返轉頭變幫我贏

將軍買到香港人嘅快樂

圍城豈可兒戲退兵

連登個個八奇 你都未入八奇思考領域

不如收收皮先？

咁樣玩法將軍d錢唔頂得幾耐

有二軍支援

好玩唔玩玩GME

先生買好多?

問題二軍都就快死光

報告將軍
$LIZI 步步進逼，攻勢猛烈，此奸賊已破 3% 關口
我軍該如何？

今晚資金避險
主公盤前四入避險股乃明智之舉

屌佢RBLX繼續升

琴日買了rblx

何故PLTR穩步下趺呀屌

冇見一排 你智力又低左喎

比牙布你燈死左futu呀

將軍已經算到去第十七步?

呀笠...兵已撤啦...唔關我事架啦

早走一步 海闊天空

這個真的是笑死我
看來大家真心想你贏

將軍派燒賣計唔計入盈虧

唔計，此乃私己錢，與手續費同理

二軍佔緊下風

好少

將軍投河自盡啦

TPGY都死鳩埋....
玩返SQQQ算啦求下你

如果每次將軍入貨我地就put 出貨我地就call 應該賺唔少

喂,呢個唔好懶,大勝歸來架

將軍投降啦！！

成班仆街妖亂軍心

將軍! 亂我軍心者! 斬!

快點過嚟苦主區

Pltr真的快到死亡邊緣

是旦啦, 我有100股

上左熱門

能否信布一次 下周必返家鄉

叫撚左你走

報告主公，前有埋伏快點撤退

可以put了？

二軍係邊到睇

2軍穿埋25

屌你老母走撚左pltr佢啦死黑腳狗

pltr 俾你搞到跌返落去
tpgy 本身劍指 25又食大棍

起底找Tpgy

成個美股比呂布燈死左

我1000股

我覺得股票升趺唔關樓主事既

獻左呂布個頭

成版紅晒

你呢個燈神 我隻tpgy pltr比你燈左

我睇大陸D股票KOL講PLTR係十倍股黎架

越買越少股數

你揸一星期 5日點升10倍 你教吓我

將軍係咪睇小楠 佢d料唔掂

無10倍升10%都得掛

可能講緊opinion

頭一星期跌20%再一星期後升30% 你咪柒咗

真. Opinion

借神力？咁都輸就切腹啦屌

叫左你唔好買

gme都跌緊
將軍不敵麵神

opinion？

即刻買哂sqqq啦

將軍反燈麵神 麵神要破燈了

誠意推介下隻十倍股 百度 ！！！！！

將軍有好消息 麵神睇好bidu 建議1軍立即put bidu 相信可收復失地

跌將軍贏
升麵神贏

呂布軍大敗於媽咪麵軍

而家已經跌咗，太遲了

無撚晒錢啦仲點買

睇住將軍由第一日輸到今天

大敗呢兩個字好萬用

會唔會想溝下

年尾十倍股 但宜家入嘅係觀察倉咋 youtuber話24.8 22.6要溝下

利申：星期一做左股東

Pltr回都唔回下...

將軍何苦坐實PLTR唔郁?

唔信邪呀？再跌深啲都有

你均價幾多？ 我26.5

買long put la

呂將軍再敗陣會否加糧餉？

將士連燒賣都食唔到，快要餓死沙場

27.5

將軍我正式屌你老母
點解要搞鳩我？

宜家唔係2020年 升既都升完 已經唔會好多10倍股
想10倍？等拜登落台就差唔多

照道理照常規，大市越動盪，GME升得越快越多

升返啦將軍

將軍～

將軍 gme是散戶避險股 預計今晚可輕鬆殺敵

簡單

記得hold到收市

屌你咩，又搭沉船

真係佩服

花咁多心機表演輸錢

得幾百蚊買條春咩

將軍! PLTR 斯依奧 叫你買其他 唔好短炒

江東廢老都要死
大將軍仲可以有咩計

OK 等睇低放反彈to the moon

除十

pltr long put買唔到咩

今日sqqq升左3.5%

反向十倍

報告將軍 gme 210

很好 長驅直插 本將去踢蹴鞠先

長驅直進*

係就係十倍，
不過已經係十倍咗

將軍不要太夜歸來 擔心重蹈昨日覆切

酒啊，一個死，好過冚家鏟啊

Gme是大市越動盪，升得越狠的妖股

係重度

避險股

凡與大市背道而馳的都是妖股

樓主買親gme都贏

將軍止賺咗未
好興奮 第一次跟你買贏錢

赤兔gme

將軍快放

將軍今日終於可以打勝仗

岩岩放低無睇，屌呀

屌左出聲

唔怪得爆升 將軍早左放

將軍

麵：公子獻頭

呂布你做乜鳩

點解次次都要早放

留gme一條生路

形勢大好，就提早收隊

收工啦今日

終於取下勝仗

可惜輸咗比麵麵

將軍個腦裝屎乎?

將軍果真智力70

將軍今日小勝
都有啲感動